如燭光都有罪 將暗黑多幾十年

唉

改返名=.=

btw 達明真心清泉

me also

u感情台毒瘤=.=

u波台孽瘤

有波台手足被發現是驚犬

我都發現到一隻

不篤灰👌🏻

啱啱執到你張卡

大事大非仲玩膠